高登班毒撚成日以為被人睇唔起

其實連自己都睇唔起自己

成日叫春，自以為自己事業有成就可以引到班港女葡萄出水
笑撚死我

利申：寶翠園 男拔 城大法律 準 HKU PCLL

FF

成世都屌打你班垃圾
我老豆做醫生，老母做老師
月入成 200k

威豬

哦

其實我就好憎D所為毒撚或廢青，佢地真係on9，根本就係自己放棄自己，每個人都有長處，但自己唔肯發掘，講到呢到一定有人話我咩道德撚，話我都係毒撚，香港人係成功既！

and？

無錯

你個名